其實連登仔有冇人食過狗肉

納dee

我唔肯定 細個去大陸食飯
有碟餸係好似炸排骨咁 個名有個狗字
我唔敢食 話唔食
啲大人話唔洗驚 係排骨黎咋嘛

辣殺

小心啲你俾人鬧

味道一般

食過熱狗

細個唔知情咁食過
知道咗係狗之後，喊到收唔到聲

好好食

聽講好腥
利申90後，冇返過大陸

點解，又唔係寵物

細細個食完流鼻血，嗰陣唔知係狗肉
大個咗先知

去湛江旅行食過白切狗, 其實好似白切雞咁煮, 但佢有個醬好濃味, 再加D辣椒幾好食, 口感一般, 但食落真係有一種獨特香味

細個返大陸食過, 嗰陣味好似燒"火羅"咗啲嘢咁, 記得有南乳仲有唔知乜嘢炆, 開蓋嗰下真係香氣撲鼻, 仲要超入味, 搵唔到乜嘢肉代替到, 最接近應該係羊肉, 但係都冇嗰種獨特香味. 都唔明點解啲人話掛羊頭賣狗肉, 明明狗肉好食啲
可惜而家大陸都冇得食/唔敢食, 只能回味

屌 廿年前香港仲有圍村d人食狗，我住得近佢地但唔係村入面，班仆街捉左我個唐狗黎食

後來搬走左幾年，呀媽先講返比我知... 果時仲呃我話我隻狗唔識路走失左

以前細個探大陸農村親戚食過
見住佢地吊起隻狗
之後我好似平時咁比d骨其他狗食
細隻d狗搶住食
但有隻最大嘅狗成晚都冇精神咁趴係地 聞一聞舊骨就另歪面
我覺得佢係明 而家諗返好sad